小弟想學木結他。究竟自學好，定跟人學好？

如果自學好，參考邊D資料好？
利申：識五級樂理

首先狼係想彈咩類型,想去到咩程度先
自彈自唱youtube大把
純伴奏,fingerstyle那D出去學啦

ks fingerstyle 都可以自學 我就是人版

所以咪話睇你想去到咩程度
當然你可以自學到玩真係fingerstyle
又出得街
又唔係chord solo/ chord melody
但又有幾個
等等死練錯姿勢勞損就

跟人啦一定

你本身識咩樂器先

睇你想去到咩程度, 同埋有幾認真
如果真心想學音樂, 跟人學就緊係最好

有能力既話一定跟人

搭單問
邊度比較容易搵老師？

你SEARCH結他有一大堆

利申 觀塘區教結他